比人扯衫果個義士係咪最後走到？

睇片佢係短褲
但岩岩有個冇衫人士係長褲
姐係果個義士冇事？好擔心

請fact check

？

我都想知

走到 過一陣就比人拉返啦 出哂樣 除非快D飛

拉左了

比狗拉左 now 直播睇到
點解在場無人比件衫佢

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！

咁少狗都無咁救人既

有冇圖 佢係咪短褲先？
我記得佢好似長褲

睇直播當場走到， 之後唔知

Push

無衫換呀 全場得佢一個無著衫 梗係比人捉返

笑你老母！你老母日日光脫脫比廢老藍屍屌到開花真係好笑喇

?

有巴打話當時俾左衫佢著

所以應該唔係長褲果個

所以即係有冇拉

即場走到
你問最尾有無拉 無人知架喎......
總之即場走完有人俾左衫佢換

最尾俾狗捉番